希望政府全民一人送一部電單車 解決返唔到工的問題

反正政府不嬲做嘢治標唔治本 一人一部電單車就唔驚有路障返唔到工啦

諗起大陸果款電動機車，深圳周圍都係

元素表機車
坐得多條撚生cancer都似

依啲車入面有電池 做路障一流

生多一條

冇學過揸電單車 腳都斷

到時個個有車冇牌

台灣三寶香港版

其實好易
識踩單車就差唔多等於識揸26

其實電單車好正
利申今年4月學，不過後尾肥左佬

去藍絲page講
肯定個個讚成，最好包埋考牌

得車牌，冇電單車牌

不如俾我地合法用電動單車，電動滑板車

好過派4000啦

識玩頭D灣岸都差唔多等於識揸46添